啲IG Shop點解可以賣Evisu賣到咁平？

開錯台開多次

唔係講緊細既IG shop, 連比較大既Secxxx Kxxx 都賣到咁平
之後再望望原來係所謂既韓版

入去望又係係韓國有鋪有盛，但係一條牛仔褲竟然只要幾舊水 從來唔知道Evisu可以平到咁

究竟係未同International head porter，意大利Supreme有異曲同工之妙

同意大利supreme 一樣
又係平supreme 一截

真係醜死怪

呢個牌子點讀

咦拂掃

又幾岩音

人地直接問廠商拎貨 梗係平啦

日本outlet 都係好平…3－400港紙有

我去過韓國evisu專門店
真係所以野都平一大截
但係質料同設計都同H&M差唔多

邊間廠

但係個款同tag都同韓國版網站一樣
日版個tag印象中唔係咁

好似話有韓版同日版之分
韓版既較cheap
我諗IG shop見到既係韓版

一樣ga貨又要平賣

但係check過日本官方無係韓國開line
0幾年已經有人係香討問

韓版

韓版假野黎 係人地日本正版公司未係韓國註冊佢就拎左黎用，所以根本就唔係正版

以我所知都係咁
黎緊出街一定見到好多人著假野

即係中國新霸倫 vs New Balance

香港果d平平地都兩千幾